各位 dse 雞記得唔好隨口問你私補老師邊間 U 咩 gpa 咩 hon 🤗

含大都係大呀，third hon 都係 hon 呀

我做人生導師
利申：含大無hon

你人生 5** 就得

HKU 2:1

唔係人人都做到

含大3rd hon>>>>HKU 1st hon

系你老母個臭閪

冒號gpa

以為佢 second up

2:1 唔知咩意思？